最勁秋你見過同事點樣博炒？

如何完成被炒

打柒老細

強姦同老細老婆

公司最忙果排有同事話要一次過清曬al 成兩個禮拜
老細：唔撚係下話 梗係唔批啦屌
同事：我買曬機票啦播
老細：幾歲啊 咁大個人咁撚樣做野 唔想撈即刻走 無人阻你
同事：（忽然爆seed 青筋出埋）我屌你老母啊 食屎啦你
老細：而家即刻執野走！

咁都有得賠？

笑撚死

咁咪要賠囉～ 我係老闆緊要佢一個月後走，一係佢蝕機票，一係自己賠錢走

但係你面臨嘅係唔知佢會做啲咩
詳情請參閱「公司個老野臨走刪曬啲野」個post

有無LINK?想睇呢個

斷斷續續請病假
一年都唔知有冇三分一日返工

Googled, found this

使咩驚佢做啲咩？
第日返工，調個同事座角落，電腦都唔俾，叫佢9坐。

見過個post
個印度佬上司迫事主走唔俾代通知金
又係俾個位佢坐
唔俾任何野佢做，當然又唔可以做自己野啦
佢自己跌親，都無同事理佢
佢自己叫白車送走自己
先迫到印度佬同佢傾點安排佢走
結局唔知

識玩

點解 想學野

老細：我屌你老母呀
伙記：我老母俾狗屌呀